政府合署職員叫完32杯野飲外賣，送到門口話收工全部唔要 (2)

唔好比佢停

呢單嘢充份睇得出
香港政府上至特首下至公務員都係賴得就賴 鐘意搵位捉人錯處放大嚟講 死口唔認自己有問題

支那性格嘅人真多，可以完全唔理其他人死活，對正常人黎講如果由落單到送貨個幾鐘完全係合理。

支那人總有他們的邏輯，所以制度都可以比佢地玩爛，其實間舖蝕少少，但其他舖見到，叫外賣都要收咗錢先送。

做官不知民間疾苦

慣左班靚只會服侍佢一個
慣左官威，目中無人

劣等人種

完全唔明撐公務員嘅人係咩心態，真係以為俾錢大曬？更何況錢都無俾

咁下次我order 100杯特飲外賣，係咪可以等咗半個鐘都未到就唔要？（仲要唔打俾人話唔要，要人出咗發打嚟通知先話唔要）

係第一個post 應該有大支那種公務員支持公務員

就黎連送外賣都要搞到去律師樓簽合約，大家釐清所有問題先成交，幾多粒冰，冰嘅大細，糖嘅份量，水嘅百分比，當然要有送貨時間，路程

交收要搵公証行

真定假呀？咁仆街既

正仆街嚟

有無知情人士畀多d料

我打去1823投訴

投訴有公務員辦公時間做私人野，

蛇王吞port